[歐洲國家聯賽] 西班牙 vs 英格蘭

Kick Off: 16/10 2:45 am

Here is the full list of players vs England:

Goalkeepers:
Kepa, De Gea, Pau Lopez.

Defenders:
Gaya, Marcos Alonso, Albiol, Nacho, Ramos, Marc Bartra, Azpilicueta, Jonny.

Midfielders:
Busquets, Rodri, Koke, Ceballos, Thiago, Saul.

Forwards:
Asensio, Morata, Rodrigo, Suso, Aspas & Paco Alcacer.

1 Seaman
2 Mills
3 A. Cole
4 Sinclair
5 Ferdinand
6 Campbell
7 Beckham (c)
8 Scholes
9 Fowler
10 Owen
11 Heskey
12 Brown
13 Martyn
14 Bridge
15 Keown
16 Southgate
17 Sheringham
18 Hargreaves
19 J. Cole
20 Vassell
21 Butt
22 James
23 Dyer

雙特呢

陪波蘭廢鋒降班啦死英撚

熱狗又搞事

靠拉舒碌柒死得啦

小心細哨...

sancho,正選就捱下夜

好攰, 但想睇winks踢成點

奇妙播唔播

買咗 角大

邊度有得睇

西班牙all in 完今場贏咗嘅十一月派U18踢都仲得啦

reddit

no

今場係唔係出副選都得？
反正出硬線

都未

係喎
踢埋今場都仲有2場

link?

我利輸少少

paco着晒火都冇正選 saul似乎喺安歷基心目中好過koke

好

西班牙右閘係乜水

jonny otto狼隊右閘，u21踢過左閘

pickford

牙朗真係射中龍門

脆皮條死on9

dier鏟得好

咁都要食牌

winks

中撚晒波都要黃

Jonny係狼隊都係踢左閘架 右閘係doherty

福仔靚撚到

丁力

250

3年冇國家隊入過波

包哂越位

屌你老母 上場克羅地亞又唔見咁勁

抽得好靚

Asensio獨到 望都無望中間

我福

Pickford個長波

單刀都炒幾球屌喇星

邊撚個下面包哂

我利唔賣垃圾

辛獨食到

牙辛又獨又無右腳

丁朗

England fans singing "We are staying up" 😂😂😂

Cls明明一早傳中就得
條友望都唔望

冇人留意到碌柒助攻？

屌你上半西班牙贏啊

冇啊

England fans chanting "We Are Staying Up" followed by "We're Gonna Win The League" - that's the Uefa Nations League for you.

屌你沙鳩

唔識賭不如及早戒賭 呢啲波馬會直頭送錢咁送

串到

出suso啦前面零創造力
條阿辛又獨

m朗真係幾勁

唔係小組第一先有得入4強咩

傾係12碼點防守

西班牙打燒味

屌你抽死角再加網頂
信心番晒黎

二線料

勁喎

唔知係jonny定nacho

個右閘唔撚掂啵

起碼勁過摩西先

Aspas廢到

如果下場西班牙輸
之後英撚贏格仔
英撚咪第一

英撚贏撚到呢場

猜唔入焗打燒味 不過落底傳中都唔易

兩閘對應西班牙邊路都唔會輸蝕速度

比d信心拉舒碌柒！

阿辛柒到

收皮啦阿辛斯奧

0:2 完屌你老母

阿辛攪笑

Asensio都幾廢
仲話新牙朗

拉車

福仔

傾比得靚撚到on9

Ddg兩球單刀點守
西班牙後防廢到

英撚d反擊好勁

錯撚晒D防守企位

阿辛到最後會唔會變到好似蘭尼咁

阿辛

今日丁力同福頭食左春藥
咁撚準嘅

Asensio走啦屌
又獨又唔知做乜
佢正常拎落黎射仲好啦
一來一回輸多球

幫兩條廢柴開齋

Otto好垃圾 第一球包越位，第二球跟甩晒

456

修夫基玩戰術又真係幾好 世界盃玩死球，今場玩龍門球快開突襲

成條後防都出事
拉膠拿祖夾開都咁

世界杯四強當流架

FM小妖

拉膠成日標撚左前一格...

條撚樣入左粒世界波係皇馬都係咁，上曬頭當自己美斯咁

Pickford 不嬲都有呢啲長傳

英格蘭我屌你老母閪波。。。上場波睇足成隊垃圾

唉 black list

League B Group 3 波斯尼亞都1-0，升班在望

影帝同阿辛兩件垃圾 西班牙一畀人壓迫防守就唔識攻然後狂輸反擊

兩下都係龍門一野開上去前場搞掂
踢出我天地咁款

安歷基準備比人456了

好似比施丹講完隻左腳勁過美斯就咁
真係人唔笑狗都笑

輸好多？

Lamela我dllm

迪斯高仲cary到幾多年

唔反英撚鳥

換走影帝啦佢堅攰
我巴仲要無中堅用

無左佩老大之後

拉膠皇馬打自由人嫁 前過摩迪卻奧斯都正常，有時見佢前過賓周馬 生波傳中頂波果個都可能係佢

都唔係話逼得好勁
只係中場無人回防

jonny好似打親大賽都出事，u21歐國決賽取代gaya又係比人打爆

阿辛踼落除左射波 仲有咩

佢唔上頭慢慢黎有機會既，但佢而家下下都當自己球王咁款

3:0

右閘唔知咩料
左閘唔用艾巴比人爆死
中堅唔講啦 賤種自己都頹緊

我傾

西班牙準備俾人炒番6:0

3-0

456 456

3-0
球球ddg都無得做啲咩

3球

隊西班牙乜野事 半場輸3粒
睇返個陣都唔係揸流灘

廢到

丁力勁撚到

250一入就起孖

無限中出

拿祖仲on99跟甩哂

鄧迪基亞慘

啲後防廢撚到

Barkley已經狀態好到

巴克利比得靚

以前捽得嬴就可以用影帝,以定無沙維小白,
出佢把撚咩
重練啦屌

拿祖 影帝

我英

下場打我曼gg了

上半場3粒

我睇左d咩

又入

3粒

閪班牙

唔通會0:6

西班牙主場輸3-0

迪基亞國家隊同球會前面都係4個雪糕桶

跟甩咁牙clam跟住舉手係邊個黎

西班牙隊後防
仲廢過曼聯

西班牙 德國 皇朝正式沒落

利記個套打控傳好殺食 FIFA全場逼搶

英撚玩奇戰術下下快穿越位快攻
頭兩球龍門好大功勞

影帝啲波慢撚到 輸緊兩粒仲係到猜波仔

拉膠？

屬性黎

西班牙收左皮好耐 德國係鼻屎佬鳩

西一早收左皮

點解艾卡沙咁fit但係唔出

而家睇番宗師屎摩寧其實都唔係咁差

aspas on撚9架屌

英撚快速反擊 前面幾隻快馬好勁

西班牙好似有個n年主場不敗紀錄

唔明點解佢係多仔都係要後備落場救世

Suso paco拎出黎啦屌

拉膠好似係俾人2打1果個 另外果個追都唔追淨係舉手算

阿辛死都唔比阿朗射

Alonso

即係拿祖 正常會跟丁力

出azp好過出拿祖啦

拉膠果下完全唔知呀傾係佢後面走入去咁

隻右閘仲衰

好似03年到而家

英撚世盃都冇打得咁好

德國贏wc前一年嘅洲際國家盃

無野講啦根本成條後防都廢

南閘可唔可以快啲出maddison
反正都嬴到3粒啦

巴克利超速跑到前面跟住個腦disconncected?

平時華拉尼幫拉膠執左唔少屎

Johnny!!!!!

Kane慢到

Spain are unbeaten in each of their past 38 competitive home games.

班賤種仲吹到佢係世界top1中堅

正選係咪都出西甲兵先

影帝都同佢同速

西班牙半場唔知點執好 後防4個炸彈，前面3個冇乜表現

Spain home record in competitive games since 2003:

Played 38
Won 34
Drawn 4
Lost 0

左邊kane慢到喊 右邊丁力無插入 佢局射

Johnny

呢球冇計啦
KANE龜速

係世界級既 不過開始老 同埋唔穩定

Hi

破釜沉舟 一下換三件啦

點解冇啦啦會用個jonny
廢到呢

拉膠西甲都成日上腦走去前面頂波

我都想問

英撚啲反擊屌撚死呢隊西班牙

以為英撚柒點知西班牙仲搞笑

easygo傷幾耐

無啦點都留拉膠 alonso 係睇bartra azp睇下點
前面換asensio > suso. Aspas>paco啦

西班前面跑得慢

原來攻勢由龍門做起係真架

真 後備有azp

英撚中場運轉快左

世界級賤種狗

阿景 羅杜里哥 葉恭介

Azp係轟踢番閘定中堅

Jonny借咗去英超

有winks

碧福特

閘啦 中堅係電欺rudiger

三隻工兵仔係咁走

痢撚踢法

70-30控球

英撚世界盃咁打咪好

Winks 覆蓋範圍好大

睇下安蛇點搞

對住對傻閪班牙死都要控住個波又玩全場壓逼先咁易反擊

世界盃邊有隊西班牙比佢地咁打

條友廢架啵

輸左波仲妹妹下猜波

防守 佢除左矛仲識啲咩？
華拉尼就真係世界級top 中堅

如果打得起 可比 熱刺丹比利

特色黎
其實英撚要踢穩陣波既話
都係咁妹波死守

自吹自擂

真心
如果唔係 當時點會叫細屎忽

我軒會唔會從此無左正選

今場西班牙後面個幾件慢到

ddg好慘 下下比人單對單

無計
中場無創造力
前面3個又唔走位

無睇上場6:0 上場4個後防係邊幾個

軒達臣 一定會排先

好似繼續原陣，下半場可以輸多幾多粒

佢冇世界級過，好老實，同尼少甚至只係講泰利呢D都冇得比

持球進攻推波上都係咁啦佢

右閘換啦

下半場開 客其他

阿朗素真係唔撚掂

嘩屌

Asensio不知所謂

得thiage rodrigo ddg踢緊波

Aspas

呢場其實算係例行公事
西班牙冇咩動力都正常嘅
不過吞三蛋真係幾肉酸下

Paco得罪人？
係球會又係咁

要攻不如直接收右閘出koke paco suso啦

笑咩

玩埋ceballos 安蛇迷賤種？

換走卡斯托未

出D老野做乜9 練新人啦屌

艾卡沙一早入波

1:3

出*

Paco 著哂火

一早唔撚出paco

艾卡沙又入

Picford送角+paco癲撚左

艾卡沙呢排真係著哂火

即刻入波

thiago腳法好好丁，森巴味mix西班牙傳送能力中場

PACO

艾卡沙
後備一出又有貨交

paco痴撚線

我巴唔借垃圾

Paco係球會後備出場次次都有貨交
唔撚擺正選

Paco著撚哂火呢個月

Fifa d屈機近柱頭鎚

係咪kane漏左paco

paco幫手追得返嘅話哥斯達奶達洛迪高以後統統冇掟企

你都識講
就係驚佢唔係後備就無貨交

哥斯達有既 其他就算啦

沙皮都唔想踢閪班牙啦

有巴西唔撚踢

點解閪班牙咁鐘意出Aspas

玩波玩撚到出事

咪撚出拉膠啦屌你個閪

咁都無12碼

原來係完美tackle

睇重播你就知

呀kane 頭都暈

拉哂人都無12m

跌都無跌 好難比姐

Pickford玩乜

又拉又攬

都係 但真係好7第一球個角都係佢送

佢咁小氣
嗰時巴西揀埋啲咩祖奧廢特

咁都唔係foul

pickford正式合格成為英撚龍門

想去利

拉撚到咁都唔比
打rugby咩

登基

一定十二碼

鬥柒大會，西班牙仲係領先

攬個下即跌啦

場波幾正

佢唔跌 有乜計

英撚中場3個攰了

打邊個聯賽會咁樣比12碼?

踩腳都唔比 拉人又唔比

'I won't blunder like Alisson'

Jordan Pickford vows not to take risks like the Liverpool goalkeeper

d 腳法真係， 咁多腳都控唔定個波

空霸麥佳亞受傷

世界盃唔係話佢腳法比較好先揀佢正選咩

傷出

李城rip
傷麥雞收咧加場場用摩根降班指日可待

邊個聯賽俾打rugby

我救有福了

英超

點會係12碼呀
咪撚玩啦

已經比較好，唔好就入左了

冇事 即刻飛剷領黃

你唔撚睇波架

中哂波

買撚左西班牙應該

係摸奶達

Winks

好憎打國際賽 傷左真係屌老母

迪斯高又入波，波斯尼亞2-0

篤定升班

碧福個樣 真係同佢場上行為好唔夾

收聲啦，一陣燈撚到俾北愛反cup啊你

Paco Alcacer has scored ten goals in just six matches for club and country in all competitions this season.

閪班牙個乜陣黎

南閘仲未換人 70幾分鐘啦

wc 亞軍係咪要降班

連加特進場

屌WALKER黎

最後兩場贏晒冠軍都有攞啦降班

343

影帝直頭抱住250

Busquest

西班牙下場送一分比克羅再博尾輪佢地踢英撚落B級有無得諗

依D就真係叫攬啦 希望頭先件賭撚見到啦

真得意 中晒波就要黃牌 攬撚到扑野咁就冇牌

Alcacer

Dier同Winks應該冇氣力打中場二人組 依個時間
應該要換下

李城件左閘會否成材

摸奶廢撚到

paco自動導航斬波都飛埋去個龍

Kane

中場得查路巴同mount

阿辛真係ON撚鳩........

會

Maddison有無機會出

阿洛換脆皮

皇馬仲話用黎頂 有無敵頭槌既C朗

mma隊

屌奶星冰島芬保加臣入球世界球

有冇片

Ceballos

世界球

摩拉達

咁都唔入

屈仔果個有得入場

Morata

世界級7頭

換查路巴

Winks<>chalobah

會唔會踼死kane
wc 聯賽歐聯 國家league 場場正選

maddison都係專心聯賽啦

GOMEZ省中自己

會...............

maddison 比人首次召國家隊仲咁開心，點知無出過場

扯到盡

查路巴 如果球會踢多啲 會好好多
英撚中路真係冇咩人可用

下場對阿記，我寧願佢唔踢呢兩場國際賽

冇人傷補7分鐘?HELLO?

好似傷完聯賽打左幾分鍾+兩場聯賽盃

補7分鐘

Ramos Kane

修夫基最鍾意玩柒李城啲人架啦
你睇下華dee都寧願退隊唔再陪Kane爭位就知
可想而知麥雞亞真係要幾咁勁先可以得到佢既重用

拉膠你斬撚完未

佢要係屈福特現有條中場爭正選 都幾難

chilwell連續兩場正選咁又代表乜?

希臘依家廢到咩地步，芬蘭都勁過佢

chilwell踼得幾好成場都

因為修佬心水果個傷左

Kane 果下嘥左啲時間

maddison 南閘應該未諗到點用
佢要落場 都可能要等拉舒福特同史達寧換出先得

Barkley

平時睇德甲果D 傷左成7 8 分鐘補時都係補5分鐘

升班

中柱

補撚到入為止

最後五分鐘先跑

降班

屌好似未升實
奧地利數字上仲有得反杯
一組得三隊既後果就係咁

屌

即刻吹完場

Morata最尾都要攞張牌

唔通夠鐘仲踢啊 補7分鐘仲想點

我覺得南閘定位佢2個應該唔同位
巴克利要黎推進多
Maddison 真係要睇南閘想點用
如果上半場巴克利個位放maddison
條中場線 未必會咁順

拉膠入完仲係咁起哄 轉個頭吹雞無癮到

15年主場不敗，但輸比隊英格蘭

係喎仲有一場對奧地利

就係差嗰下12碼 柒碌西波牙輸自己上半場放題

射25

Dier同maguire兩個中哂波就黃
影帝攬住丁力唔比佢反擊就冇牌

是撚旦啦，下場英撚輸波都即降

丁力被人踩腳果下？

咁Chiwell呢幾個月係進步得好快

柒達咩事拎張黃牌 有冇人解釋下

England's first win in Spain since 1987.

好似係屌鳩球證吹完場

準時吹雞都要比牙達屌

係咪屌球證

禾刀想g

克 一勝英一和西搞掂 英撚收工
最極端情況 兩場贏一粒 -4 都第一會唔會太好笑

呢腳就禁區邊

真係柒撚到飛天

03後主場不敗金漆招牌就算係14後嘅低潮都守得住，今日咁樣破處法真係笑撚死人

Marcus Rashford has scored 3 goals in last 4 games for England, one more than in his last 19 apps for Man Utd

德國西班牙一起下去~

England 3 goals from 5 shots, 3 Big Chances, 11 Touches in the Box
Spain 2 goals, 24 shots, 3 Big Chances, 66 Touches in the Box

南閘下半場

巴克里終於要上位了

歐國聯是撚但啦 西德荷意都喺低谷，英撚間歇性柒，比利時頭季腳輕，現在同未來歐洲都係法包獨大

你up 乜鳩呀？計對賽成績先啊

西班牙本身低潮，仲要傷哂啲人 ByeBye Espana

其實西都走甩左個12
打和啦

比利時條防線都已經唔錯 反而最頭個LKK係神經刀

禁區外嗰下

仲有亞衣 死係死左閘卡拉斯高

亞衣同Nigga2件垃圾
卡拉斯高愈來愈廢 不過成條防線睇都算一流

Kane留係熱刺真係浪費左

Winks 踢成點？？

比想像中好
3個中場發揮得幾好